原來聖人達哥都有睇動漫

聽過佢講
火影
幽遊白書
基路亞-獵人

蠟筆小新活字典
聲稱記曬每一集內容

第一日睇達哥?

人地黑暗聖經都有睇啦

達：我從未睇過波多野結衣作品

咁你又信唔信無睇過

刀劍槍炮3.0

佢早期作品都知佢有掂二次元

信

一個正常gamer好難唔觸及埋卡通架喎，ACG同根生

佢毒到出個樣都會唔睇動漫動畫咩?你覺得

星矢都有啦
Hunter

k-on都有

蘿球社

BL都有 好有親切感

jojo都有啦

唔係睇只有神知咩

Metal gear

有睇開達哥都知道佢好鐘意睇龍珠

黑暗聖經

true tears都有睇
養雞黨

最強對最強

動你老母漫

佢有睇咩漫畫？